由唔信謠言變成相信謠言，有冇咩Term去解釋呢個轉變

由一開始唔信，到後期已經相信，學術界會點稱呢個轉變？呢個叫咩效應

利申：相信運動期間死人

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

形容定解釋？

形容，打錯自膠

等睇解答

召喚學術JJ

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！

三人成虎

入黎正想講呢個

塔西陀陷阱

由一開始合理懷疑到相信囉係 謠乜撚言，由一開始就唔係謠言

學到新成語了

長知識了，呢個真係第一次聽